【戰略】檢討及討論區

最近鬼活動明顯多咗
包括之前元朗、尖沙咀同埋琴日嘅屯門

但係冇大台嘅情況下，呢個陷阱難以避免
因為只要有人吹雞，就會有人去

係到，希望大家能夠討論出新嘅戰略，俾人參考，有咩地方可以去，有咩"突發"活動應該去

例如，我認為

1 唔好圍狗屋/近狗屋嘅地方

2 唔好短時間內再去同樣地點

3 和理非活動需搞手申請不反，並於活動開始半小時/一小時前到場。

4 勇武活動冇需吹雞

其實大家未炸爆警方個通報系統
call警察求其call個地方
最後冇咗咪即係走甩咗囉
打電話都驚？